感謝你送一份難忘既生日禮物比我

你簡人 人簡你

你選擇左唔簡我

原諒我祝福唔到你地

我真係好唔開心好難過每一晚都失眠

你話我講野令你難受，我一定會去改

曾經為你付出既野希望你會記得

希望你唔會睇到，就算睇到都唔好去估依個係咪我

多謝你有提前去同我慶祝生日，我好滿足

當日送完你我另轉身就已經喊緊

對唔住，多謝你

振作

本應今日生日係應該開心

但我開心唔到

加油

毒撚開post無人理

生日快樂

並不快樂,反而難過

已經開心唔落,好辛苦做咁多野到頭來係白費

我好記得今個生日

即使我無緣份在這生共你一起 仍舊會天天癡癡的心裡面想你

過多幾年回望
會發覺只係好小事
向前望巴打

講嘢唔清唔楚又要想人應你，其實你都係想人哋話你好可憐令你好過啲啫係咪

只係想搵個地方叫下

咁又冇話唔俾叫春嘅，只係我見到你又推post好似想博同情咁有啲嬲啫
如果你想呻下，不妨係依度傾下